點解波台手足呀媽會生左呢個弱智出黎(:P)

(#62)留言

首先要中文解釋呢2個字:騰空(騰左4,5秒空 )
騰空係由起腳一刻到落地一刻既成個動作

然後係物埋角度解釋:
跳起既時間係會比跌落黎既時間長高多
當中包括action & reaction 反地心吸力 同地地心吸力 既原理
示意圖:

唔明點解仲有超過40人讚佢搞到好似以為少過1秒好啱咁
唔通認為佢啱既都你弱智?
跌落黎果下少過1秒係冇錯
但由雙腳發力離地去到最高點果刻係可以超過1秒
真係唔知點解波台手足呀媽會生左呢個弱智出黎()

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

睇撚死你冇撚讀過phy la

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

樓主物理幾勁

天王

大家入黎評下理

樓主係咪al phy 拎b

天才

C朗可以3秒+🤗